（輸到傻能左）支那官員堅信會“熬贏”貿易戰因為非洲可取代美國市場

一個與中國政府有關的智庫組織其中兩名研究員說，美國目前在貿易戰中似乎看來要比中
國強，美國可以向價值5000億美元的中國進口徵收關稅，而中國輸入美國的貨物，統統才
只有1500億美元，但中國必定得到最後的勝利。

據南華早報報道，前中國商貿部副部長、現任中國國際經濟交流中心副理事長的魏建國說
，未來5年，中國每年出口非洲的商品將達到5000億美元，非洲將取代美國成為中國出口
的最大市場，儘管中國對非洲的出口與對美國的出口並不一樣。

魏建國28日在北京舉行的一場研討會上告訴台下的聽眾：“美國難與中國的實力匹配，因
為中國經濟擁有韌度，而且掌控了整個工業生產流程。我們可以進行長期的準備，但美國
不能撐得太久。”

魏建國又說，貿易戰尤其不能削弱中國在世界生產價值鏈的角色，因為中國政府的數據顯
示外國對中國的直接投資仍在增加之中。

魏建國發表這番言論的前一天，美國總統特朗普公開說“目前不是跟中國談判解決貿易戰
的時間”。特朗普說：“他們（中方）想談，但我要跟中國坦白一下，目前不是談判的時
候。”

這個星期，美國舉行了史無前例為期6天的聽證會，搜集各界對美國進一步向價值2000億
美元的中國進口徵收關稅的意見，美國很可能在9月正式開始實施新一輪的關稅政策。新
一輪的關稅本來是10%，但在特朗普的指示下，已提高到25%。

報道又指，國務院研究室綜合司司長陳文玲在同一研討會上說，特朗普的“欺凌”政策不
會阻礙中國的經濟崛起。陳說：“從長遠的歷史周期角度來看，時間是在中國這一邊，而
且在概念上，中國是站在道德的高地之上，根據兩國發展的潛力，中國將會是勝利的一方
。”

她說，美國或許要求中國改變其貿易手段或國家主導的經濟模式，但真正的用意還更深遠
，“美國旨在窒礙中國的繼續發展，阻止中國的社會主義現代化，打壓中國躍身成為一個
社會主義現代力量....以及阻攔中國在本世紀中葉成為一個強國”。

魏建國說，中國目前所關注的，已是關稅以外的事情，“第一，中國必須防止美國繞過世
貿組織的框架....第二，中國必須防止美國與歐盟達成一個貿易聯盟，第三，中國必須防
止貿易戰波及財政、彙率和能源等範疇”。

做乜撚，要BLACK DICK?

所以你咪明點解佢地會輸到仆街

非洲成個大陸gdp 加埋都無美國20%
人均gdp 更加係得美國嘅2%

睇marvel nigga俠睇上腦呀

比人斷海路咪仆街

如果非洲D國家領袖好似馬哈蒂爾咁就好玩囉

應該諗下賣咩去非洲?
避孕套? 芭蕉扇?

習總既一帶一路幾時會去到瓦干達？

先出貨，不過收唔到錢呢

big

如果非洲真係有個瓦干達就得既
NIGGA又懶又不事生產
買你5千億你真係痴上腦

辛巴威衛生部長：中國製保險套太小！陸網民：辱華言論

要亡國一定要多D呢類妖孽先得
支那加油~千祈唔好縮

又幫你起基建
注入華商
操控當地經濟

“第一，中國必須防止美國繞過世
貿組織的框架....第二，中國必須防止美國與歐盟達成一個貿易聯盟，第三，中國必須防
止貿易戰波及財政、彙率和能源等範疇”。

點防止繞過世貿？
點離間歐美？

強国都暗示世貿係強国控制的

想用人仔結算，可以狂印銀紙

侵侵：幫我問吓啲黑鬼想要美金定人民幣

先派錢俾非洲黑猩猩，然後再叫猩猩買你D貨。

中又贏

二戰時意大利墨索里尼進攻第一個地方係: 埃塞俄比亞

果時睇電視介紹笑左出黎,做軸心國盟友做到咁慘,但當時佢地既科技係較德國高少少,有俯衝式轟炸機

比錢人=投資, 計一次GDP先
然後派D垃圾貨比非洲佬買, 再計一次
又羸

非洲年中大撚把人偷渡去歐洲
點贏到美國